有冇秘撈介紹

返緊全職但份糧唔夠洗有咩秘撈介紹

七仔

450 蚊一日 露天搬雲石

利申: 無抽你油水

同求介紹，要還債想搵多啲快啲還清

夜間保安
冇嘢做
600一日

幾點至幾點？

有興趣 想搵通宵更

跟隊

跟

500 蚊一日 露天搬雲石

利申: 無抽你油水

係咪大學生?

係

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time Full Time都請緊
想騎牛搵馬嘅巴打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD

501 蚊一日 露天搬雲石

利申: 無抽你油水